原來yuu 用650分就換到kfc雞咁能正

勁撚癲

但你得279分

樓主幾時有講自己要換

你似白痴

呢個po令我諗起林子祥
完

應該係換完35舊先得翻279分

之前2000分有個m1-m5餐仲撚正，之後取消左dklm

唔洗消費直接要 35舊?

唔知，但好抵

洗唔洗消費先換得

呢個堅正，2000分換四十幾蚊餐，依家2000分先換得10蚊券，佢老母臭雞

唔洗

應該蝕到仆街cut左

佢係咪用一蚊計一分？

大部份情況都有得兩三倍 如果你用enjoy卡好多時$1 有5分

要消費 35次先得

唔係wo 佢一次過買35隻

咁唔知
之前換pizza 都係 用一次優惠要 消費一次

叫10 蚊汽水加800 分批咪蝕少d

好似pizza hut要
kfc不用

睇t&c

藍色經濟圈

邊有呀
頂多都係$1 4分

成班人用yuu

本身如果件product做緊3倍
你用enjoy卡比會5倍

藍圈不了

冇用過
個app 比狗用

650分即係要使幾多錢

大把黃絲用
又分化手足

generally 200-300

好吸引

平平地叫隻雞都夠

之前5000分有個pizza hut大批

兒登仔係咪失智到咁
呢個YUU係用恆生信用卡消費完先會有分
個分既然都俾你唔用盡佢抽藍店水?
除非你話恆生都係藍我無野好講

例子:去黃店食野信用卡找數>YUU送積分>用盡積分去換藍店野

成班垃圾用YUU

佢哋小學生唔明世界點運作
我係可以用yuu幫襯黃店賺分 再係怡和系免費換野食窮怡和

自動增值都有分加

梗係上carousell直接買$13=2000分抵到爆

拉

小學生無信用卡唔怪佢
無知又唔問屌定先就係戇鳩

幾抵都唔撚會食

yuu都上熱門

出過黎做嘢未，搞呢啲會員就係捆綁住你多啲幫襯。當你比之前幫襯多咗怡和，佢已經賺咗。比你嘅優惠卷對於佢地只係九牛一毛，人地計過哂數去每賺幾多錢，可以回贈幾多錢。就算你有賺，人地一定賺得多過你。

你覺得真係荀到派錢嘅嘢，人地最多打個和，唔會蝕比你，況且呢啲優惠一定係由開始時好荀，之後慢慢一路cut。你點都係幫怡和提高咗收益，你對怡和系黎講點都係輸家。

有咩問題

可以，不過要逐個code 去嘟

我用enjoy card 100%消費落黃店
再用分換晒免費雞

邊個位比左錢怡和？
最多係恒生賺

正視聽
今日開始大家一齊用Yuu
蝕到佢仆街，食窮kfc

賺藍店錢，用返落手足到，咪分化啦

我個個星期換雞比手足

你唔去藍店幫襯點樣有分換

嘩 屌你老味 成班支那狗

杜文澤都有食kfc

無限屈分大法

tg: hugo1991

成堆pr

於你老母呀於 於於於

請問係咪yuu 會員
請問係咪yuu 會員
好撚煩呀屌你老母臭閪!!!!

全撚部藍店

秒

免費都唔撚換？

又係波台狗上嚟seek attention

佢食所以你都去食？

我地團結緊香港人

黃絲教主都食

kfc可能係暗黃

支持吓同路人啫

其實yuu係認證, 唔駛幫襯

我又冇幫襯藍店
用enjoy卡簽賬1蚊就有1分
咁都唔撚換？

你唔幫襯咪無人問囉

佢點都唔會蝕
拎你d資料 消費模式 整大數據 去賣比第三方
送件炸雞比你點會蝕

黃店食嘢信用卡找數呢步已經錯咗啦
3% 手續費你幫黃店畀？仲要筆錢會落咗藍色經濟圈

用咪用囉屌你老母臭閪

你藍

最少我會入雞俾手足食，唔好鬥黃

唔用yuu唔通用垃圾mee咩

藍屍?

黃店消費先找數呢步已經錯咗啦
成本你幫黃店畀？仲要筆錢會落咗藍色經濟圈
行過直接放低錢得啦

[棄暗投明] 唔做反對派，我是中國人！！

你係藍

一見有得換野成班連登仔即刻投入藍色經濟圈

食野只係其中一樣例子姐
大把消費項目黃店都歡迎用信用卡
如果咁都要被批鬥我情願唔幫襯無左件事算

carousell 買咩

買分囉yuu d積分可以任轉去其他ac的，好多大戶會賣

Pin this

屎都食 正on9

天才

哦 你幫襯藍店

上次同班fd嗌左間黃店炸雞外賣，難食過屎，最後要玩輸game罰食一舊先食晒

總之真係好撚顛

獨立喎 siulun4 😹🤣

唔分黃藍，KFC d 炸雞堅難食

黃店行過擺低錢就ok
根本唔洗幫襯

enjoy卡交水電煤就得啦,使咩去幫襯藍店

藍屍

垃圾yuu

喺兒登只係得一個思考方向。

點樣先有650分，即係要使幾錢？

簽賬1蚊=1分

其實唔恨食佢個可有可無既細飯同百事可樂嘅話
2000分有找食3件雞好過啦

真
啲人唔知頭唔知路就衝出嚟屌咗先

可以瘋狂幫襯黃店係無錯
但係你覺得去藍店換分就唔會俾佢賺你都幾搞笑
你覺得間間藍店無條件咁送飯你食？
事實上係恆生有個積分Pool ，你用積分幫襯左邊間鋪，恆生咪俾返錢個間鋪囉，如果唔係個個人全部all in kfc咁佢咪蝕到仆街？你地咁做只係無用自己錢直接幫襯藍店咋，事實上因為你食左間嘢而恆生幫你俾左錢咋
如果你話幫襯黃店儲分再去黃店換分我就覺得啱喇
仲笑人兒登？
你大大聲屌返人話食藍店吹咩咁都仲值得尊重，支持黃圈但係搵曬啲垃圾藉口食藍店真係幾無恥

得啦
唔講以為你係恆生定係藍店做
即係我消費完有積分就唔好用
係咪要咁

瘋狂食雞脾

飲東江水都係藍

你呢個講法=如果黃店業主係藍就唔幫襯得
因為啲錢都會流入藍圈

用咩比錢都可以儲分架ON9

你白痴？
邊撚個叫你現金消費儲分

擺係到等過期

同意，我一向行過黃店都係放低舊錢就走人，始終要佢地整個product出嚟都要成本

用左積分又俾班人批鬥話收集大數據
資金流入藍圈
咁咪唔好用囉
但前題屌人果啲唔該
水唔好飲，八達通唔好用，所有支那產品全ban

其實呢d雞成本好平，我嚮街市買一大袋炸雞
鎚40蚊有21隻，唔駛2蚊一隻，味道差不多。

我唔知點解會令你覺得我喺恆生定藍店做
我只係指出你覺得用積分換=無俾到錢人賺係好搞笑嘅事
另外我亦無批判食藍店依樣嘢係咪一定錯，eg.如果真係極趕時間食老麥都好人之常情，我係講緊食藍店就咪咁多藉口
另外恆生卡唔係唯一選擇，香港大把現金回贈/里數卡

連登d黃店師越黎越痴線
遲下可能會分析自己著緊條底褲，會唔會比到利益同中國有關既人

用信用卡都比你班撚樣批鬥
比我就做返港豬算啦
食個飯比次錢都比你班”同路人”屌

哦，所以我都係由積分鋪塵啦
廢事俾你班人批鬥

完全無咁嘅意思
只係上面條友講到用積分食窮藍店個理論好搞笑

用盡積分抽藍店水=食窮藍店？
你自己理解錯誤好意思話人

Yuu你老母

現金儲分白唔白痴係另一回事
但YUU唔係“用恆生信用卡消費完先會有分”，錯就認啦柒頭

慳返唔使食啲垃圾食物

本身用現金定信用卡無所謂
但用信用卡換yuu積分以為好醒咁，就有啲好笑，嗰3%始終益咗人
重點係以為好醒

其實無人覺得好醒
係用完信用卡，有左積分
唔用鋪塵等過期益藍圈
用就俾班黃店師批鬥
試問教啲人點做

同波台狗認真嗰班係咪on9

段野我打架？
眼殘去驗眼啦

咁你講第二樣野QUOTE我做乜撚呀，腦殘就返去幫你老豆含撚啦

你搞清楚件事先
為左分碌卡定係為方便碌卡

柒左就認啦 on9仔

你on9就認啦 柒頭

你老母做雞比人屌完生左你
搞到你咁撚on9?

藍圈 PR 打手?

你老豆係智障先生到你呢條低能仔出嚟?

係wo想八卦下黃店個積分app，有無話幾多分可以免費食個餐咁成日想裝都唔記得

你班人真係on99

黃店要比charge大概2.5%恒生，恒生比返0.4%你，仲要係積分，然後你拎去怡和用，恒生係會比返錢怡和架

正解

樓上班人真係on99

黃店要比charge大概2.5%恒生，恒生比返0.4%你，仲要係積分，然後你拎去怡和用，恒生係會比返錢怡和架

黃店賺少左2.5%最後咪又係羊毛出自羊身上

俾現金益咗香港貨幣制度
筆錢已經入咗紅色經濟圈
所以我習慣行過就放低一條金條

係咪戇狗
信用卡要喺黃店收返2.5%

係囉,
所以仲唔叫人CUT哂恆生D卡
有分都記得唔好用
不過唔好講話幫唔幫襯黃店
普通我去誠哥豐澤消費都已經有分

鬥咩黃?
黃店只係舉個例子
係所有消費之中既其中一樣

可唔可以唔好串連登仔
佢哋係可以完全獨立於香港嘅藍色圈生存
就算個地產商係奶政府啲貨源係北京黎
只要商戶係黃都可以好似過濾器咁樣將佢轉晒色

可能連登仔未必明晒世界點樣運作
但樓主一定唔明連登係點樣運作

果班ON9只係識捉住黃店呢個例子黎屌
消費之中仲可以網上購物，amazon果D咁

Push

信用卡積分用嚟cash rebate直接袋返唔好咩
點解要使落去藍店到

你睇睇enjoy card仲有無enjoy dollar呢樣野先

無咪唔撚用
咁多卡有現金回贈，做咩要益藍店

我拎張enjoy卡用黎網上買野都要俾你班批鬥師話？
我上面有講你可以唔用積分由佢鋪塵嫁

你點樣食窮怡和

支蝗發現案